［文宣要人！！］請快dislike留言呢條宣傳片

要話畀人地知實情唔係咁！

推

reported

成千萬人被誤導緊啊！

雖然都睇到有d眼濕濕

cgtn環球時報

無限like

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

report佢人工流量

直接report 9佢啦

之前先講唔好理 同dislike 呢d 片 會幫佢加流量

dislike 不了
唔睇佢直接report